有冇人可以教我吐痰？

次次舊痰咳到唔上唔落咁，最尾都係吞番

切開攞出黎

終於痴左線

無睇過鐵達尼號？

咔 tu

睇醫生要稀釋痰既藥水
好快咳晒出黎

但我去到喉嚨頂唔識吐佢出黎

刮～～～～～吐

我自己係忍住唔咳 會feel到痰會越黎越上
差唔多的時候
就用鼻吸一大啖氣 應該夠力

我會飲多啲水
之後會咳
一咳就出嚟

要用真氣址佢出來

我都唔識咳 次次都係吞痰落肚

卡卡卡～唔唔唔～卡卡卡～唔唔唔～卡卡卡卡卡～～唔唔唔唔唔～卡卡卡～吐！